扮派免費口罩玩鳩啲廢老有冇得諗？

有架

萬寧朝早唔賣下晝賣都玩到廢老崩潰

total派一個

可唔可以轉小小時 扮蓝屍/橕警團體派口罩自然唔會玩到銀髮族

老新表示g持

支持納dee

放風話啲藍屍藥房有口罩買
等啲藍屍廢老去排
排唔到就屌啲藍絲藥房

要100歲或以上先可以有一個口罩

派曬

呢個幾好

最緊要一定要叫口號先准拎口罩

搵堆人扮排隊

拎堆垃圾口罩派

又或者搵人派假籌
叫佢喺去藍屍藥房度攞

g持

派二手口罩

記得唔好話自己係民建聯

有得諗喎，你老豆老母都應該會好開心

愛國者優先，要大叫我愛中國先有口罩

cosplay皇軍百萬泰派口罩

識玩

藍屍藥房真係有得賣…不過係過千銀一盒啫

有啲廢老拎左唔嗌

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

巴打識玩

依家你係條街是但搵幾條友form條隊 就會有廢老跟住排

點分廢老同銀髮？

最緊要唔好玩到銀髮族手足

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

將d 二手口罩pack 返俾廢老

push

你又知全部都係廢老？

360 有免費口罩拎

咪撚啦仆街，好多銀髮族都好慘
又唔識網購

驚撚到銀髮族佢地撐手足撐到行

一係玩大d 警察各區門口有口罩派

咁咪唔好比佢

派口罩。只限85歲以上

即場做三十下掌上壓

識玩
警務人員優先

呃去禮賓府門口派，迫廢老圍禮賓府

有

其中幾個係連登仔

如果成事我捐一盒救救

用民建聯同工聯會名義

推呢個

要小心班友打柒你喎，班廢老唔反政府就偏要反普通香港人

直情排埋份先有說服力
就開門個陣話去廁所

講下點分返銀髮族先算

嗌警察加油獲救救mask一個

要登記個人資料先有得攞，然後將啲資料用嚟種票

仲有藍店呢？民賤聯工賊會？中資機構呢？

玩尻廢老係無用
諗方法獅鳥果班走落黎香港搶/炒口罩
既支蝗先

推

推 整poster

若果你扮埋民建聯會更好

排隊拿籌
拿之前講警察加油
派完走

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

想問玩廢老有乜好處？定係有象徵意義？

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

再實名登記

佐敦打人果間試下先？

功夫推廣聯合會
功聯會

派二手口罩比廢老

蓝屍

支持

或者同時間整兩邊一黃一藍 同一個地區 黃就派靚野 藍就cheapcheap 順便俾記者影下邊邊多人

咁又唔好咁仆街...

呃埋自己友

只限藍絲

會比口水攻擊

咪姐係tommy

拉一派打一派 唔係推到佢地更憎我地喎

去民建聯門口派

試下

柴灣某區議員早幾日真人示範啦

用地址 身分證 登記

賣哂

同唔同意正名武漢肺炎為 - 李文亮肺炎?

唔好on9
班老人見到有人排隊就去 鬼得閒理你黃藍

要用wechat先呃到d藍絲？

有 準備神獸 送佢地一程

我覺得差佬有機會從法律途徑玩鳩你

你會畀人打死

收二手口罩上中國

我個工友係工聯會義工，佢話...
我個新抱中銀做高層，佢話...

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

如果工賊會同淫賤聯免運派口罩，肯定好多廢老排隊

真 識玩一定係咁玩

派二手....

冇人話過派既一定係一手

多餘

為咩呢？

穿件藍背心（類以民賤聯）維持秩序。

怕唔怕伏埋自己人?

真，有啲老人家係黃，但係真未必有能力分正確資訊？

其實派野雖然係吃力不討好，但都係吸納對家嘅最好方法（雖然命中率低），唔明玩鳩人有咩著數

無謂做到咁
佢為個口罩周圍走，搞到惹到隻毒
到時又係香港人埋單

實比廢老拿拐杖打鳩你

玩中年呀叔先好要佢入狗屋嗌光復香港 時代革命popo死全家 即可獲得5個口罩

真，狗屋有

唔好玩呢啲啦

去啦 人性考驗你估咁容易有咁嘅環境出現

唔建議搵幾個人起龍跟住走左去

講口號唔應機就冇口罩

唔支持
你永遠唔知找口罩嗰個係廢老定黃老
就算你好似Tommy咁叫佢講口號先比都可以扮黃

執啲二手口罩派

人肉rb

屌你 咪撚on9啦

搵啲二手罩入利事封比佢地，比個陣仲要話自己藍絲群組，咩愛港同正中香港人果啲

唔好

唔好，有機會fake到自己友
唔係所有銀髮都咁消息靈通